[10.1] 上年呢個時候，一定會有人嗌「轉場」、「開花」

到咗今年，呢個問題有答案未？

雖然，大家都已經冇乜再上連燈，但係我相信大家都記得「作為見證人的自覺」，不論悲喜，都需要人來見證的。

人都唔夠啦
就算一樣人數
依加都無限武力
最少去一去現場 做足自己就算

唉....各位去哂邊？

煽你老母個動啦，而家傾番上年發生過嘅事，有哂新聞記錄嘅事，好似我而家講八九六四，教科學都有提，係咪討論探討都唔撚得呀？ 諗清楚先講嘢啦。

時代已經唔同咗
仗都就嚟打

去一去現場
對得人對得住自己

同意

真心認同